電腦死左 求援

電腦今日忽然開機無反應
個mon無畫面出
已經用ps4試左個mon無問題

依家每日都好寂寞
求救

一定有人答到你啦

重插電源

硬件傳心師

唔知喎

似display死

就咁話電腦死咗點幫你

買過部

點冇反應?
機後火牛風扇有冇轉轉轉?
有冇燈著?
有冇"do" 聲？
定係完全同冇開機一樣?

召開死因庭

一定係火牛啦

利申: 硬件傳心師2年經驗

佢唔俾多D資料好難幫佢搞, 講到好似部機放左係我面前咁

清, 你個利申好正

點死法又唔講

冇得救 直接買過部

咁多位硬件傳心師都幫你唔到啦

火牛風扇都會著
無必一聲
出唔到畫面

你識唔識睇部機係獨立display card 定係 onboard ?

FULL SPEC

唔識 求教

電腦後面，插線果排野，影張相黎。

死display 完

連巴有愛

你知唔知你部電腦有啲咩硬件

師兄，你覺唔覺你好似插少左條線？

hdmi我插左去ps4

this

大機會display card壞。
睇下有冇hdmi轉VGA OR DVI頭，插左上角個兩個位

但都係時候update下部機啦

收到曬 聽朝收工訓醒再試

有閒錢錢先再諗update

開機風扇有冇轉

有

GTR

清已提供最佳做法
如果唔得就換底版, 即係換機

跑車牛，祝你好運

試過都係唔得

試左換插個兩個位都係唔著

跑車牛

你開機呢個風扇有冇著？

轉*

有呀

死版

底板壞？

有可能但唔一定，我覺得除左版之外ram都有機會。
部機死之前有咩反應？

Ram 一係全死, 一係半死
如果全死, 部機會do do do, 半死就著到機, 做野裝野先有問題
底版瓜左

之前正常果陣著機會唔會do一聲?

咩年代

所以要問, 如果冇, 咁就真係RAM 都有可能

佢部I-5 4460 會有幾新? 大把機開機仲會有聲

唔係插左先有咩
我之前果部都冇

D砌機仔渣流灘...

成部換最好
Amd 2400g 都過哂

係, 如果死底版, 換啦~~~